有冇人知HSBC個H RATE點計

我今個月還款今日扣數, 頂佢仲係收我封頂利息, 玩咩?

我個PLAN係 H+1.24, 封頂P-2.85

明明H RATE 先0.44, 邊有可能收我封頂利息?

HSBC 上個月5月29 個H 係1.03%

在低息環境下，上車人士使用H按較P按供樓較為有利，現時大部份銀行通常以1個月銀行同業拆息計算H按利率，至於會根據哪一日的1個月拆息計算，每間銀行取向不同，大部份銀行會根據當初提款日子計算，例如第1次的提款日為15號，以後每月還款便根據上1個月15號的一個月同業拆息計算。由於每間銀行實際操作會有差異，申請按揭時可向按揭專員查詢。

你呢度問完 咪又會打去匯豐問

此post已完

其實樓豬係咪以為用每個月還款deadline當日去計

個個月都cap
DHSBCLM

下個月29號就唔使供封頂

匯豐無出advice比你咩?

我一早打左去問, 條友話線路繁忙, 叫我留電話等2日回覆, 然後先出POST問

問下點計都叫豬, 連登家下咁惡

same +1.24

點解咁on9既人都買到樓